【moan下moan下】馬鞍山夾屋，又被夾上，828萬成交

市場購買力仍然充裕
馬鞍山夾屋多乏捧場客

馬鞍山雅景臺2座中層C室，實用面積656平方呎。單位以828萬元（自由市場價）成交，實用面積呎價12,622元。

低買，支持改善生活。

快d cut and paste個幾段字
嬲淡要狙擊 唔好咁懶呀

冇淡豬moan下moan下？

淡豬cry緊添啦

充足即係冇人 爭 咁唔敢買喇

跌緊

其實上個禮拜開始
我都貼慢咗

太多升昂星posts
貼唔曬

市場氣氛旺到

馬鞍山雅景臺2座中層C室，實用面積656平方呎。單位以828萬元（自由市場價）成交，實用面積呎價12,622元。

銀湖‧天峰7座高層F室，實用面積564平方呎，2房間隔，1月中單位叫價868萬元，且可議價，終反價30萬元，以898萬元沽出，實用呎價15,921元

2個馬鞍山成交
銀湖果個反左價後，好似筍d.

唔熟馬鞍山，唔知噤比較有冇錯

夾屋

★5毛已泡頭】房屋台：唔滿意香港的時事台人，立即滾出香港！

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

1）紙錢日日都貶值

無論你點攻擊，開幾多個分身
都改變唔到現實

2）我真心支持踩港撚離開香港
嘅然日日都開噤多個題目，噤多個留言對香港不滿
點解仲要賴死唔走？

唔知邊個唔面對現實

馬鞍山風出幾好， 踩單車幾寫意

各位廢淡廢蟲
係咪mon住我出果D升posts
狙擊下大滿足感呢？

好似各小廢蟲黑心淡
頂唔住精神崩潰緊失智
幻想所有成交都係假新聞洗板喎
亂call names半泣moan斷腸

收舊樓單野同外國WINTER GARDEN
黃皮白心？垃圾就是垃圾